求admin del post

申請del post

聽完個fd個女朋友係咁，真係得淡笑

唔批 下個